有研究表示貓會感染病毒及傳播 狗則不會 WHO表示會對此進行研究

咁香港個兩隻呢

CHO

有隻入左深切治療啦

蚛蟈人：可以繼續食狗肉了

唔係起碼四隻咩？
新嗰隻已經插緊喉